香港已經係"SHTF"，係時候準備自己

"SHTF" = Shit hit the fan
而家嘅香港已經冇法治可言
係時候準備自己

建議睇吓呢個board，有好多Tips / Skills